大媽指體育堂公然訓練學生衝擊、跳閘及喊示威口號 衝入課堂近距離影學生及老師大頭

位於屯門的東華三院辛亥年總理中學近日有學生在校園附近上體育堂，突然有校外人士出現，拍攝學生及滋擾課堂，以近距離拍攝學生及老師的容貌。東華三院周五（13日）發出聲明，指學校遭連串滋擾及抹黑。

東華三院聲明指出，在9月12日下午，辛亥年總理中學老師帶領兩班中午男生於學校附近的七人足球場上體育課，課堂上使用運動訓練專用的竹枝學校標槍的姿勢，期間有校外人士出現，指學校老師公然在校外場地指導學生操練衝擊及示威口號。老師向他們解釋無效，只好報警求助。

從網絡流傳影片可見，一名自稱大媽的女士指學生呼喊示威口號「光復香港」，體育老師及學生們異口同聲否認，她更以近距離拍攝體育老師及學生的容貌。

聲明指出，體育老師當時已立刻向對方澄清，指是正規體育課堂的標槍練習，亦沒有學生叫示威口號。惟女士堅持己見，並不顧教師勸止，出手拉扯老師，企圖誘使學生叫示威口號。聲明表示，片段被上載至不同群組，加上失實旁述，誤導公眾對事件的理解。

校方查證渲染警察暴力非出自該校

另外，聲明表示該校留意到網上流傳一篇以「警察濫權狀況」為題的英文教材，指是來自辛亥年總理中學。貼文指控學校「擺洗腦相」，渲染警察暴力。聲明指，經過查證後，發現所流傳之教材來自元朗一間補習社，一概與辛亥年總理中學無關。

流傳港鐵閘機相片事件

聲明指，網上流傳圖片展示仿製的港鐵閘機，訛稱辛亥年總理中學訓練學生跳閘。然而，根據圖片背景、所見地磚顏色及式樣，均非該校所有。聲明表示，對於動機不良的連串抹黑，製造滋擾，企圖破壞校園寧靜，予以強烈譴責，並就球場事件報警，現正研究跟進其他抹黑事件，保留追究權。

東華三院就事件作出聲明，對於動機不良的連串抹黑，製造滋擾，企圖破壞校園寧靜，予以強烈譴責，並就球場事件報警，現正研究跟進其他抹黑事件，保留追究權。

文革

推

以前上親pe都係又扔又飛又跳又跑嫁啦on99

之前董建華賴通識令學生睇到問題 已經有人笑佢 反問不如賴體育堂令到學生體能咁好

估唔到真係有藍絲咁諗

遲下會唔會話上pe堂=暴動

正式宣布辛亥年成為地區名校
辛亥為家樂融融
輸出革命創高峰

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

辛亥年呢個名太反動
我正式宣布改名為維尼年

對啲藍絲廢佬黎講 後生做咩都錯
最好個個坐係課室聽習語錄

PE訓練暴徒體能
ART訓練暴徒整文宣

全部都係暴徒

音樂堂訓練暴徒作革命歌
英文堂訓練暴徒勾結外國勢力
總結係學校就係暴徒既兵工廠

果然人一藍 腦就賤

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

藍屍乜屎都賴

咁捉哂田徑班人啦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

67暴動
香島 勞工子弟 培僑

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

PE 堂唔係 拋，擲，跑，跳？
唔做依d? 一齊打機？